今日考完通識有條索腿MK妹抄我牌...

今日考完LS一出門就比條女MARK實填問卷
我原本諗住填完就走 點知佢係都要R我電話先比我走
心諗使唔使咁猴禽

咁你有冇俾

摩牙

都未考完

比左 等緊佢ADD WHATSAPP

不了

今年史上最易 好多人用一半時間做完

蓋清呢掛dse 個人開朗左 可能放開心結

搵你做推銷炸戇鳩
年年DSE考場出面都有人派問卷做survey架啦

最後財務公司問你借錢

會5會系甘牙

蓋清好波

無可能

讀緊IVE 做乜走去考DSE 呀 CHING

每個鐘$60 填完一份$5

Ching你俾人好撚咗喇

做咩唔抄番佢牌呀ching

sorry囉,team leader話有電話先計數

蓋清又成功cow女

師兄你都俾人水撚左喇

酸到

成班未試過就唔信